# consultations_test_projects_2021

## Материалы проектов с консультаций

### Проект с наследованием/использованием интерфейса monsters_test
### Проект с примером шаблона Builder builder
### Проект с примерами по StreamAPI stream

### Проект с примерами работы с файлами working_with_files

### Проект с примером шаблона Repository, использования StreamAPI и т.д. stream_practice(Library)
